封關，一個目標：杜絕所有內地人繼續入境香港

封關，針對從內地入境香港嘅內地人，排除所有持有身份證且有永久居留權的香港人，即係香港人返咗大陸，封關期間，亦可以入返香港境。

而封關只針對人，港口運輸，運送物品嘅關口應該唔會停？所以應該唔洗儲糧得咁誇張？

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

內地係共產中文！！係中國啊！！